<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Áries é o primeiro signo do zodíaco, regido por Marte. Pessoas de Áries são conhecidas por sua energia, coragem e espírito pioneiro.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Touro é um signo de terra, regido por Vênus. Taurinos são conhecidos por sua determinação, praticidade e amor pela beleza.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Gêmeos é um signo de ar, regido por Mercúrio. Geminianos são comunicativos, versáteis e curiosos por natureza.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>21/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Câncer é um signo de água, regido pela Lua. Cancerianos são emotivos, intuitivos e protetores com quem amam.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Leão é um signo de fogo, regido pelo Sol. Leoninos são carismáticos, generosos e possuem grande autoconfiança.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Virgem é um signo de terra, regido por Mercúrio. Virginianos são analíticos, detalhistas e práticos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Libra é um signo de ar, regido por Vênus. Librianos buscam equilíbrio, harmonia e são diplomáticos.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Escorpião é um signo de água, regido por Plutão. Escorpianos são intensos, apaixonados e determinados.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Sagitário é um signo de fogo, regido por Júpiter. Sagitarianos são otimistas, aventureiros e amantes da liberdade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>20/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Capricórnio é um signo de terra, regido por Saturno. Capricornianos são ambiciosos, disciplinados e responsáveis.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/01</dataInicio>
        <dataFim>19/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Aquário é um signo de ar, regido por Urano. Aquarianos são inovadores, independentes e humanitários.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>20/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Peixes é um signo de água, regido por Netuno. Piscianos são sensíveis, intuitivos e compassivos.</descricao>
    </signo>
</signos>